我曾經以為自己諗通左，但原來我每日都有輕生的念頭

求生存之道

咩事令你想輕生？

重生

對勝負，對正確，對成功非常執著。

每每做錯一個決定，或是在挑戰/事業/經濟上的挫敗，都會好辛苦，好執著。

起源小時候，好多野都要靠自己爭取，靠成績先可以獲得，所以有好強的勝負慾，仍對自己有好高的要求，奈何冇咩天份。

殉情吧

我都係

一樣

才是唇膏境界~~~

既然係自己執著，就要靠自己睇化睇淡
勝負，正確，成功都無絕對既一面
我覺得挫敗係好正常，因為我哋係普通人，每個人都會做錯，原諒下自己，睇開啲自己既執著，你都可以贏，正確同成功。

我每一日都同自己講:

"算啦，決定都過去左，唔好咁執著。"

但都冇用，每一日都仍有輕生的念頭。

同路人

之前depress 到胃 腸出血 野都食唔到咁

之後同自己講 只要胃腸好返 我就會開開心心咁過日子

好翻之後 的確強迫住自己唔好同人比較 唔好唔開心 但總會有一段時間 想輕生 depress既心境 就好似跟一世咁

以前都好計較勝負，對方都係咁。但近排學識凡事笑住噉享受個競爭，輸都當係個學習過程。咁做，反而會亂埋對方競爭者嘅陣腳，因為佢想你爭，但你好似唔係想爭。

冇錯，個種DEPRESS的反應就好似本能咁。

其實我都試過鼓勵自己，試過用父母的相做電話WALLPAPER去提醒自己仲有個家，但仍然徒勞無功。

我只係好怕，有一日會有一刻的衝動，去完成呢件事...

boku ga shinou to omotta no wa

聽吓歌詞

論成功，比失敗難好多倍，公司揼份proposal錯一隻字可以累街坊，計少咗個零可以成筆錢唔同。

小弟做生意都係成日瀨嘢，俾錯價、交唔到貨、有啲嘢符合唔到預期。但諗係大把人做嘢錯多過你，就會覺得自己唔應該再諗自己有幾慘。

何必要做奴隸 無須要為失去了的執迷
能流淚畫臉像四季 做人做過世 慢長年月有路軌
人總想擁有東西 要是代價高 越令心中牽繫
擔擾要是無謂 拿花灑洗禮

樣衰想輕生

我好少會比較，更多情況係將所有野攬哂上身。

就算輸俾人，唔會怨人地叻，永遠只係怨自己廢物和自己唔夠料。